點解人類要咁犯賤，往往都係失去左先識珍惜

失去左妳先懷緬啫 ... 其實都係未必識珍惜

唔甘心姐 唔係珍惜